啱啱喺中環既幾位巴打

啱啱喺中環AIA出面聽到啲好熟悉既歌
原來係幾位巴打喺到唱 肥婆晚晚要食牛腩
唔知幾位巴打有無過到黎呢？
唱得好好聽呀

有阿